冇錢點革命

中共賣鴉片攪革命，
我地飯都冇得食
只有熱情係攪唔撚到。
一定要搵錢